疴左條蟲出黎 求學名

異型寄生者

黃鱔

wtf

嘩屌，真定假啊

黑色巨型精子
人體黑蟲露

樓主無得救 無得救喇

唔好以為條jer生得似條蟲就唔洗ban

等睇樓主俾人解剖

有片 清知唔知係乜蟲

個頭好以龜頭 仲識變形

係人定動物痾出黎

痾緊果時係咩感覺 諗到有條滑潺潺仲識陏嘅野由屎眼痾出黎..起曬雞皮

好撚大條

樓主大獲la nasa會黎搵你

嘩 屌

樓主你痾完佢出嚟再係屎坑到執番佢出嚟？

真係小學未畢業，咁都唔知係咩蟲

利申啱啱出世

鰻魚

唔唔

樓主食杜蟲藥？

咪撚當人傻仔先啦，屌自己睇

食左朋友在屯門行仔間冷凍食品批發買左生蠔 三文魚刺身

啱啱疴屎完屎時了左出黎

有張相連埋d 屎要不要睇？

不了

正，我要睇
麻煩樓主

睇

屌你地咪撚咁嘔心

睇

學名 ：屎蟲
好似係

屌我要食野架

唔睇搵咩送飯呀

Come on

佢用咩方法黎捕食？

好核突

不過都係想睇

陸生渦蟲

嘩屌

嘩屌
咩蟲嚟架

睇完菊花即刻痕痕地

唔連埋屎，你話你屙左個ironman出黎都得架啦

我十六七歲嗰陣都屙過一次呢隻蟲，唔知咩名，問過阿爸阿媽佢地話唔知之後就冇深究

包實佢之後溶撚左佢再啜佢黎食

唔撚信 夠膽就出屎圖

學術研究

嘩屌好撚驚

試過肚生蟲 睇完醫生之後屙左d既蟲仔
屙緊夾係屎忽果陣重旭旭下
但同你果條唔同品種

睇唔明邊個食邊個
最初紅食黃 食食下俾黃溶左？

咁撚大條

蛔蟲

以前老師話有種寄生蟲個頭好大
係條腸到生
有時會伸一段出肛門
（如果你訓著個時屎眼痕就係爬緊出黎）
但個頭仲會卡係腸道
只要留住個頭就可以無限生

我要屎圖

乜唔係好長好闊好扁 郁得好慢？

屌屎忽

呢隻叫陸渦蟲 唔係寄生蟲黎

外星生命

未痾之前有冇咩唔舒服？

咁耐都冇有屎圖，你話你係街捉都得啦

寄生蟲係腸入面潛伏好多年架wor
唔好賴魚生先得架
樓主千祈唔好直接post相 俾link算啦求下你

屌 成日屎忽痕

樓主痾蟲出黎果時有無人不斷提你 吸氣呼氣 用力 見到個頭啦

係咪要食杜蟲藥

唔講以為係痴住屎嘅金菇

黑松露
別名: 龜頭蟲
鑑定完畢

其實點先知自己有冇

屎呢？疴緊呀？

補充一下
老豆細個半睡半醒之間屎忽痕
R完屎忽 第二朝發現張床有屎
因為拉左啲蟲出黎
Btw啱啱google左 趁人訓覺捐出黎嘅叫蟯蟲

屌 好想嘔呀
岩岩仲要食完刺身

睇醫生啦

屌睇完個Post點訓教 覺得個屎忽有啲野咁

我以前都試過柯左條咁既野出黎
以為係腸黎 驚到即刻掉左佢

樓主有冇食錯野

屎圖呢？

好似叫絛蟲
會依付係你會小腸到 以吸食你啲營養為生
佢個身一節節係佢啲卵子
生到咁大條應該唔係一朝一夕既事

Flatworm？

屌 有冇人睇親依啲野都覺得自己個肚入面有 然後好不安

學甲由巴打養佢

有無巴絲第一眼以為樓主屙金菇屎

屌 疴緊屎個陣睇到呢個post 晚餐又係食壽司 硬係覺得個屎忽有條蟲 痕痕地咁

成日都feel到屎眼有面痕痕地好似有條野咁
不過由佢
啲屎咁撚污糟 有蟲有幾出奇

跪求🙇🏻屎圖

即刻覺得個屎眼好痕

我都想知

我都係。。。

屌 柯緊屎睇到呢個post

想睇

睇到好急屎

想知

我都想知。。。 啲腸攪住痛左兩個星期

唔連屎相冇證據好難叫人信你係痾出嚟

睇完個post即刻好痕 忍唔住r下好驚摸到有蟲

我要屎圖呀

樓主諗辦法屙緊？

好核突

睇完好肚痛

lm

睇錯 「睇完好肚餓」

樓主係咪一直食極唔肥？

樓主潛左水 屎圖呢

屎圖呢

寵物台

絛蟲？寄生係宿主條腸到，會比人柯翻岀黎
讀bio學過下，不過未見過 同埋應該唔係咁嘅樣

G幼體

樓主係唔係死咗?

但係點解會留意到自己啲屎有蟲

一定唔係絛蟲
人家個頭兩排鈎，四個吸盤，唔會柯到出黎
同埋係闊條麵型

睇外型似捕蚯蚓既蟲蟲，
不過樓上都有片，條蟲曉捕食
點會係寄生

究竟係堅定流
堅既話好想食下杜蟲藥

覺得屎眼好痕 痕就痕在覺得個肚裡面有蟲 怎麼辦？

我細個都試過
沖涼痕痕地 一野扯左出黎
究竟乜鬼黎

屎忽痕嗰啲通常細細條 瞓覺個屎忽特別痕 同埋個人會唔想食野 叫做threadworm
樓主呢條咁大就真係唔知

Bipalium kewense
柯氏廣頭地渦蟲
叫就係叫柯氏
但應該唔係痾屎痾出黎

小學未畢業

樓主最近有無飲過未煲過既系水
之後經常口渴
/想游水/玩水
可以睇下哩套戲

我成日屎眼都有白色嘅蟲走出嚟
叫蟯蟲 搞到我屎眼好痕

似係便秘左十幾年既金菇

點先知自己有冇生蟲？
啲人食極都唔肥其實係咪比蟲吸緊營養

如果係真 你都唔好去做手術or醫
你唔止屎眼有事 你應該check埋個腦

你去買藥食 痾完無蟲咪知

追完post覺得屎忽好撚痕

睇完成日形住個肚有堆蟲

佢個腦一早被蟲食咗

絛蟲

巨人族精子

食極唔肥其實好大機會係生蟲

似係本身喺廁所游左入去屎塔, 咁啱樓豬去屙屎啫

我比巨人中出左?

冇可能爬上半山dc處掛

琴晚食左金菇？

睇完覺得好急屎
條腸又有似有野爬下爬下咁
好驚呀！！！

算啦

應該係比巨人

算你老母
我要屎圖

肯定係痾出黎?

廣頭地渦蟲

成日

屌 搞到我都覺得自己有蟲

害蟲定益蟲?

拎黎釣魚咋
係鬼你疴

屎圖呀

我要睇屎圖呀！！！

屎呢

仲以為係see you tmr
點知真係有

屎都要睇... cls

益蟲係咪會放翻入屎眼？

早排勁食爭鮮壽司 屎忽少少痕
食完杜蟲藥係無蟲屙出黎
咁即係點⋯⋯正常？

咁你真係屎忽痕啫 冇事嘅

而家好驚肚入面有蟲
屎眼有時會覺得痕

以前聽老人家講，如果肚生蟲，睇隻眼就知有無，如果眼有黑色一點點，就代表有生蟲

屌你啦眼白見到一點點即係啲蟲入咗血
分分鐘入埋眼
呢個徵狀好後期架喇

無乜渦蟲 bug war

嘩屌jpg.

點解會開寵物台樓主想點養佢？

仆街 咪姐係我

笑撚到我仆街

樓主說好的屎圖呢？

其實想養佢做寵

一心碌哂成個post 睇屎圖 你老味話算

追晒成個post都冇屎圖

diu la ma , are u chi lun sin?

唔知佢死左未，如死左，又唔係屎忽隆仲有冇buddy

絛蟲淨係可以你食藥殺死佢再消化吸收埋佢

咁香港都幾多人生蟲

屌 而家好驚呀

試過食杜蟲藥完全冇用

冇屎圖 走數狗比蟲食內臟死

睇完好痕 你究竟養左幾耐先咁大條

落啲鹽落去

睇完即刻想去買杜蟲藥

我都係出番去先

普羅米修斯

跪求屎圖 好想睇

屌你老母屎圖呢

炒撚晒車 樓主擺明玩鳩人啦
圖都無張 你話你屙咗條撚出黎都得啦

塞返落屎忽
屙多督出黎影相啦on9

我等緊屎圖

要立即殺左佢，唔係變精子怪獸